妙蛙珉周

突然好想你 你會在哪裡..🚬

ok la

咁薄情

搵我?

hi射疤佬..

樓主有女仲咁花心
人地唔會鍾意你囉

想昅佢腳仔

推

睇idol唔計啦

唔想同你講野

我警告你咪再該該叫

唔準踏入中國了

我SAVE左張相

睇下idol都唔俾既話呢啲女飛得啦

WIZ*ONE會保護她

你同班影相師有咩分別...

真牙

令到

我用我jer仔 吉佢嘴仔

講笑？

你唔想?

咁薄情？

我尊重她

係夢入面吉左一千幾百萬次

你食撚屎啦

你唔rebest我女友

唔關你事

賓師兄有女..

我女友嘅事點會唔關我事==

我女友周周

我唔係啲咁既人🚬🥃

屌...唔講都唔記得...斷骨啦

你唔係都有WENDY咩原來FF

使唔使牙==

唔係話太好笑

..🚬

條女幾靚 咩名

唔好打我女友主意

佢而家訓係我隔離話你晚晚都滿足唔到佢

收聲啦佢未拖過手架

收聲啦 buddy
再出黎該該叫 收你皮

樓主大陸仔

我的夢裏 我的心裏 我的歌聲裏

色牙周同黑驚有咩分別？

冇分别 都係泯滅人性

咪癲